歐美爆得勁係源於支那由12月尾開始隱瞞，外遊同留學生都只係支那隱瞞暵下受害者，要屌就屌習近平

同一月尾香港班搵口罩但屌人唔派多d一樣，邊撚個累到你要去搵口罩、酒精、漂白水？

係習近平呀

最終原因係支那明知12月尾武漢已經爆大鑊，仲隱瞞同收埋收埋，沒事兒沒事兒沒事兒幾日後就爆到全武漢都中伏，再爆爆下就全支那，全球中伏。

係習近平隱瞞疫情呀，要屌就要屌佢，屌鬼佬、外遊撚、留學撚只係幫
習近平轉移視線呀

共慘黨

要屌就要屌習近平

屌最大粒先

自己推下先

幫你推下先

冚產党

而家支那想帶全球風向唔好屌支那

BTW, 預計呢個post都難推得起

#ChinaLiesPeopleDie

武漢肺炎

中共真係世界毒瘤

點解

中國病毒 武漢肺炎

push

被水軍洗走

芝麻仁沒有一個是蘑菇的

屌鳩香港人就短時間幾百正評

推post最有效好似係回覆留言

Winnie the flu

創意
但我中意直接講唔審查
支那人冇一個係無辜嘅

推

中國

Blame the Victim

Modelling話如果中國早三個星期反應
感染人數會少95%

病毒

我屌撚死你呀曱甴平

依個 po沉得好撚快

你話冇人做嘢真係唔信

真係唔好blame the victim，個源頭係習近平諗住過年唔好攪咁多野先玩到咁大鑊

習曱甴呢次一定仆街

天滅中共

中國就係毒瘤

正視聽

依度分化分得好勁
借連登屌哂歐美所有外國
一日可以有10個po屌鳩留學生同外國
但係一個po屌支那都冇
支那再一次成功

依啲咪方向正確，無啦啦兜返去港人互屌真係曬鳩氣，唔係支那傳染全世界點會發生依啲事

乜撚野12月啊 係9月啊
9月已經有疑似案例啦 diu

正常人都知
但如果大外宣外寫咁歷史
牆內有13億人，佢地已贏
除非美國佬大大力炸死佢地，如果唔係歷史會被外寫

係玩分化玩得好勁
你話唔係3毛機器做嘢真係冇人信

關事既咩？公佈左D人個個都係啪藥退燒上機
話唔定唔公佈係讓領導先走，咪一樣

每次入連登app都見到有狗捉住lihkg呢個icon一語成讖

依個po沉底沉得好快

推啦

因武漢肺炎而死嘅人，應該計佢殺

AGGER

Push

曱近甴

幫你推

錯，12月尾未進入支那動物大遷徙混戰，1月初支那開始混戰，然後仲攪萬家宴呀

全部都去死
關我撚事

啱，我都唔信冇3毛機器
連登仔睇路

受害者就可以害9人?

民眾鬥民眾
講到口都臭

早D公佈，早D走，將件事推前多一個月啫

改寫？

個撚個係到blame the victims
的確有部分從外國返香港的人係仆街，但唔代表全部都係咁。咁撚鐘意一枝桿打一船人做咩？我地贏撚左啦咩？

老漢推po

中國病毒 武漢肺炎 全球埋單

推遲一個月，口罩，酒精，防護衣數量都差好遠，而且好有可能o係大遷徙前封城，真係斷到傳播鏈

明知全世界都有武漢肺炎, 3月仲去外遊? 出得去就要預咗隨時返唔到香港, 要有滯留海外的準備.

咁你屌唔屌習近平？屌，定唔屌？

係「自殺式病毒襲擊」呀

生化武器

集中火力屌共黨

無人敢答你

一切源自中國
你要去買貴口罩
股市跌
死人
都係因為中國病毒
更係因為習近平同中共掩飾資訊
中國病毒 武漢肺炎 全球埋單

你自己睇下沙士被人點改寫
有互聯網往往會令真空少左人知

聯合戰線 屌柒共黨

屌外遊撚同屌習近平係冇衝突
三月爆到咁仲要去旅行，仲唔係賤？

屌！
你屌唔屌呢個時期返黎既留學撚？屌，定唔屌？

你打錯字
但你絕對正確 10/10

內鬥互屌最juicy
係連燈一味屌中共冇人駁嘴咪少人關注

我唔會blame the victimsssss

要用skill set keyword先會有人入

true

支那肺炎

多謝你，係屌習近平嘅就幫手推下post啦

源頭變輸入
原告變被告

中國萬歲

sorry ching
返工用手機偷偷地打，係易錯

留學撚、外遊撚係不完美，可接受，要改善，核爆都唔割

源頭係習近平隱瞞疫情炒車在先

呢個真

黑警打人都係習近平放權
黑警都係打份工

Why not both

中國武漢肺炎

你唔敢答呀
屌！
你屌唔屌呢個時期返黎既留學撚？屌，定唔屌？

正確心態

熱門全部走去屌留學生，屌佢哋把撚咩

雙重標準 無話唔得

係咁屌鬼佬唔戴罩

受害人就可以去害人

引戰
呢個post係屌習近平嘅，我中意答你又得唔答你又得
反而你話咗你會屌習近平又唔推post，係咪冇口齒定扮嘢先

習近平正正就係自己炒車，唔撚打死火燈，陰鳩後面d人炒埋一份，然後就話人點解要撞埋黎

咪就係

又唔敢答，敢問唔敢答，雙重標準極至。
屌！
你屌唔屌呢個時期返黎既留學撚？屌，定唔屌？

屌

中國病毒

本質上支那同留學生都有錯

但程度上支那先係最大兇手

客觀效果上屌留學生係冇撚用，只會增加港人內部分化，轉移視線。但屌支那就可以認清邊個係始作俑者，繼而帶動全世界反抗

大家用下腦唔好俾五毛帶風向啦

支那同留學生都有錯，但一撚定係屌爆支那先

屌你習近平

chinaliedpeopledied

唔洗喺度玩泥漿摔角啦你，露晒底啦

仲有，明明係要攬炒，唔叫留學生返黎即係唔想攬炒
唔想攬炒=藍絲，五毛，官

等睇港共加速跟支狗劇情，九成九九係所謂外地輸入！！！

總之記住風向：

只有外敵，忘記內魔，民瀆第一！！！！

推，屌習近平就梗架喇，萬惡根源
但外遊果班返黎唔隔離周圍走都唔抵屌？

分化撚全面進場

pish

屌咩習近平
而家最緊要屌留學生

手足一早講咗係習近平玩野

你班留學生一下就玩到社區大爆發
唔抵屌 ？
留英國食外賣都唔肯返香港害死人

岩

咁阿當同夏娃呢？

係邊個隱瞞疫情傳到全世界奶野？
係習近平呀

你咁勞氣咁點溝通
你中意屌留學生可以去隔離post屌到反皮
甚至開你第一個post去屌
你喺度呢個post度逼人同你一齊屌好咩

願主打救你

屌佢老味啦吸精瓶

China

Blame the victims

出面核爆都唔關香港事啦
兩個月抗疫先開始有成果
你班留學撚一下就玩死醫護

沒有共產黨就沒有新病毒

你問，我咪答你。唔答人問題好無禮，
問完人人地問番你你唔答，就太雙重標準。
你追問屌唔屌習近平，我直接答你屌！
我問番你屌唔屌留學生，你就唔敢答！

Kungflu

你話依家返來嘅人肯定有係呢一年對香港都不聞不問嘅人，但係呢啲人係香港都一樣有。

應該批評嘅係對公共衛生不負責任嘅行為eg用過嘅口罩就咁揼係機位、唔遵守隔離令等等

唔好太睇得起呢班人對疫症爆發當中嘅作用，中共先係呢一切嘅罪魁禍首

全世界都有人屌緊習近平，你又知我冇份屌？
你都自己答唔到，copy and paste 依句都唔會合理化到外遊撚係無辜

5毛， blocked

咪係

推呢個 唔好俾人帶風向

hashtag
#習近平肺炎
#XiTheVirus

我最鍾意呢個名！

咁佢地返黎把撚？

Pish

推
唔該集中攻擊對象
掛住屌鬼佬同留學生 同藍絲有咩分別

去Twitter 屌

其實唔明屌留學生做乜 真係留學個啲又唔係因為支那肺炎先飛外國「避世」又唔係旅行個班 人地神早過咗去啦 疫情問題返香港都有得屌

推爆依個啦

人話推唔陏都推下

愛港？？手足？？

等睇外國香港一冇事，成班尤其支種冇堂上貴飛都爭住飛返去做離岸鍵將囉！！！

Yup

P牌冇得推都要推

要攬炒又驚
肉鳩酸

甴近平

而家啲分化撚個講法根本就同比家超一樣

2,3月去既仲係受害者咩?

甴近平
中国病毒
中国武漢肺炎

根本屌既人只有中國種同埋五毛
因為可以透過屌鳩歐洲留學生推卸責任同埋轉移視線

連衛兵
連衛兵

連登仔連衛兵唔敢
唔敢
攬炒，不了
好驚好驚
好撚驚
唔攬炒了

樓主好波

一人染萬人的支那公務員歐遊
成功播毒

帶風向太勁，差d連肺炎名都改寫埋。

肺炎名係叫:

全球左膠大愛撚唔係咁諗

共產黨呀！！

Fuck China

連登仔連衛兵唔敢攬炒
唔敢
攬炒，不了
好驚好驚
好撚驚
唔攬炒了

五毛: 白皮豬是豬，病毒是白皮豬輸入的

連登仔連衛兵唔敢攬炒
唔敢
攬炒，不了
好驚好驚
好撚驚
唔攬炒了

Pish
好撚多分化狗

最主要爆發原因係新年後好多返屋大陸過年嘅大陸移居又走返外國

留學生返黎其實有咩問題先，人地去𠴱邊讀書姐，如果覺得危險返黎都合理。如果你話有病徵食藥上機返黎就係自私既，同機班人多得你唔少。
另外最大問題係港共，咁大班人返黎靠家居隔離唔係去隔離設施，最後肯定有部份惹比屋企人再變社區傳染，到時真係一獲熟

Di-Xi-se
Xirus
習疫成球
....

一齊創作多D名推比全世界

P.s. 以上例子from網絡

屌得好

大大力推！！！

習疫成球

係共產黨呀屌！

721831

樓主心水清，大家要記住我哋由始至終嘅敵人都係中共及其支持者，勿將注意力太過放於內鬥恥笑，當然應該要屌的地方還是要屌啦

香港小粉紅風向撚：外國白種人唔戴口罩，成班white trash

中國隱閒疫情 導致全球大爆發

唔完美，可接受，要改善

中國等於習皇帝

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

等睇跟支狗劇情，九成九九係所謂外地輸入！！！

總之記住風向：

只有外敵，忘記內魔，民瀆第一！！！！

愛港？？手足？？

等睇外國香港一冇事，成班尤其支種冇堂上貴飛都爭住飛返去做離岸鍵將囉！！！

劍指蚑

再自推下先

中蟈武漢肺炎
中蟈武漢肺炎
中蟈武漢肺炎

再推多下

真，屌普通市民不如屌林奠，屌林奠不如屌中共

沉得好快

🤭

習近平立下大禍

其實中國唔如實報告疫情就已經係死罪，而家呢啲只係帶黎嘅後果，關其他國家撚事

#ChinaLiedPeopleDied

其實有冇諗過支共係特登搞冧歐美經濟

推，勿中分化

屌你老母支那

習近平條撚樣！！！！

中國肺炎

對家有大台有組織咁推人屌留學生
連登仔可摸耳俾少少腦唔好跟風

五十歲以上支那人都經歷過文革，佢地人格無底線，做盡人性醜惡壞事，而且不會懺悔，係一群十分噁心嘅人類，受外國人歧視係有原因。

推呢個就啱喇

屌支那就一定啱

推
武漢肺炎爆發最核心嘅原因就係CCP隱瞞疫情、處理不當
唔好比支那5毛洗地轉移視線

支共已經成功咗
今日上連登個個都係到屌留學生
一早講咗支那個劇本係想賴落外國輸入武漢肺炎
到衣家個劇本開始緊嗰陣連登就成班衝出嚟話陰謀論
贏国又贏

同華記呀叔一樣正撚樣

2019年1O月武漢已嚴重流感，肺炎，開始好多人死，其實就係武漢肺炎，其後12月先有人話似沙士，又要維穩被滅聲

武漢肺炎，包子肺炎

don't blame the victim

1月封城 3月爆發都怪人

甴近平

其實香港唔封關就係要輸出病毒

又自推

True

雜種近平害世人
千古臭名留萬代

又自推一下

再自推

推！

又要再推了

即使習近平因為呢場病毒比政敵推咗落台，都只係另一個習近平上台，換湯不換藥，最終目標應該係共產黨

自己又推下

留名

要消毒

成個支共支衛都係邪惡組織
佢地無一個係無辜的

有無Source?

又推推推下先

#ChinaliedPeopledied

當然要屌習種
但係勾結支那輕視疫情既歐洲政客都好有問題

俄羅斯，北韓，越南
比日本韓國及歐洲更早封關
簡直奇葩
呢點根本應該全球煲大
全世界版圖會好大改變

又推下先

你嗰陣唔好屌啲逃出城嘅武漢佬啦

屌你老母留學撚

又推下先，沉得好快

有得屌就好屌啦

遲啲23條殺到落黎

連屌都無得屌

直接拿去火化

Bump

唔留學生自己唔隔離都係支那錯？

根本就係對世界發動化武攻擊

佢仲係害死香港咁多年青人嘅罪魁禍首

正解
要屌就要屌習近平

要

就

習

近

平

Winnie the pooh virus

呢句嘢五毛見到都要冷處理貼返落五毛post就啱

習近平中國人都反佢

真

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

#communistvirus #CCPvirus